《香港獨立堂成立宣言》

//由反送中運動開始至今經已半年，直至今日香港民族依然面對生死存亡之際，外有惡疫肆虐，內有共匪橫行。在這半年之間無數抗爭者被捕丶受傷，甚至被失蹤丶強姦丶被殺比比皆是，令人心寒。

而這半年來所發生的事正正就是對香港民族的一個警號：殖民政權之下，迫害只會遲到，但永遠不會缺席，只要一日我們繼續到一國兩制存有妄想，今日所感受的恐懼只會在不久的將來一次又一次輪迴。當我們高呼「光復香港，時代革命」，聲稱自己傳承梁天琦的理想，為何我們不能更進一步，替他說出當日他未能說出口的那四個字——「香港獨立」，鮮明地揚起港獨的旗幟呢？

為了真正的自由，為了擺脫一次又一次被迫害的輪迴，為了脫離殖民的夙願，香港民族必須走上獨立的道路。我們身土不二，知行合一，而獨立運動不單止「做」出來，更要令人「知」有甚麼方法能做出來；傳播論述，廣結有志之士，才能把宏願實踐出來，這正是「知」的重要性。

儘管我輩不及弱冠，仍欲克盡己任，作為獨立之傳教士、建國之拓荒者，廣佈論述，養精蓄銳，成為香港民族獨立之路的推手。

在此，我等學界獨派組織正式宣佈成立香港獨立堂，合眾聚義，粉碎大一統思維，與香港人攜手走上獨立之路！

中學生連線 Students Connect
國是學會 National Affairs Society
香港獨立學社 HK Independence Institute
青年獨立力量 Young Independent Force
香港獨立堂 Hong Kong Independence Alliance

2020年2月11日//
大家點睇？

香港獨立!

推

唯一出路

又鍵國

香港獨立 唯一出路

香港獨立

只有兩國 才有兩制

會做咩？ 除咗舉旗

香港人優先

香港獨立！唯一出路！

佢哋嘅講法就係主要會做一啲政治啟蒙同埋培訓嘅工作，簡單嚟講就係幫獨派製造新血

利申：之前我都問過佢哋同樣問題

香港獨立！

所以前排咪係咁吹扭曲咗嘅「靜靜雞」囉
咩「想港獨，就唔好講出嚟」
就係唔想港獨思想浦面
跟住就話你港獨冇做嘢
跟住你講，就話你得個講字

我淨係想你幫手打仗犧牲，但係唔想你提出主張

基本上呢啲人就係咁諗嘢

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫推

一推再推

up

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成都管治都毫無正當性。

港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認